講真VAR咁公平公正 有哂片真係無得講

只可以講唔好彩

真
公平競爭猁迷要學識接受

犯規在先邊係唔好彩

唔係話想幫奧痢華講D咩
文尼黑口黑面殺人都唔洗紅牌都執到
有哂片無得抵賴了

怨婦出動

利迷平常心咒人全隊空難

文尼殺人唔講

真

AGGER

VAR最公平 CHECK完話無就無

文尼殺人都唔係新聞啦，cnn都唔再講

我本身就唔識足球條例 我只相信var

文尼殺完艾達臣又殺甸尼

我識球例都信VAR 無計有哂片無得講啦

咪係 利狗有哂片都話錯

我買左利都唔會覺得有問題

平常心

其實有晒片 你都無得傾 事實係有晒片

係

奸有奸輸，死利狗都有今日喇

公平公正

BLM啊
係咪唔尊重啊

想佢快D返去採棉花

睇AV都諗番個球VAR 不能䆁懷😤😤